張超雄出賣港人，立法會會議失效，張超雄重遞私人草案，張超雄，下次遊行我唔屌林鄭，我第一個屌你先

立法會會議失效，你重遞私人草案，就算唔包括中國，引去中東再去反去中國又得，比建制派修訂你既修訂又得，張超雄，下次遊行我唔屌林鄭，我第一個屌你先

雖然不分化，不割蓆，但你一遞，一傾，同通過送中有咩分別

破壞立法會，就係唔承認佢地既功能，咁傾咩，你夠票咩？我地5大訴求一個都未實現？你傾？ 雨傘果陣，去傾有6個有5個坐左監，你對唔對得住今次死左同比人捉左既義士

張超雄，我屌你老母，我正式宣佈你係鬼，見一次我屌你一次

張超雄，你唔好再食人血饅頭，呢一步極錯，你將咁多條人命同努力化為污有，請你720前，撤回修改方案，五大訴求，不撤不撒

張超雄

我屌你老母

補番條link 條能樣要賣港幾次先夠？？？？？

一早話左泛民絕不可信啦

上次絕食苦行，去到禮賓苦，林鄭差d見陳伯，你十點幾叫人走？

Details?

仆街啦張超雄，屌你老母！

[突發]張超雄發癲/現真身? 提交<<逃犯條例>>

成撚日想搞大台，上次絕食苦行，上次立法衝擊又礙阻晒，開始現形，我屌你老母

如果北韓幫中國提出引導
北韓再將香港人轉交俾大陸⋯
即係轉機送中

點解要破壞立法議？因為我地唔承認立法會既正當性，如果立法會有得傾，我哋唔使出嚟行啦

我唔係分化，或者割蓆，而係呢個和理非開始現形，唔屌唔安落

呢條撚樣，同梁耀忠、何喜華，都係地下共産黨！

你哋睇唔睇到聯合國有46個國家係支持中國有人權，係支持中國新疆人係有人權㗎，你是但搵依46個國家引導你返中國都仆街啦

仲有一個黃碧雲，佢今次係冇出過任何聲啊！今次這一票不投黃碧雲同埋張超雄

以前我參加和理非抗爭，係冇一次成功嘅，每一次呀都係要喺10:00就準時返屋企㗎啦

你話我係分化撚又好，，或者乜撚都好，總之張超雄五撤回，佢已經正式成為鬼

張超雄有冇收錢我唔知，我淨係知佢已經唔再適合係呢一個行動入邊發表任何意見

大家要推上熱門比多啲人見到

今晚我唔瞓都要推post 㗎